泰國口罩禁運圍爐區

仆街

我d口罩

點解會咁架

全部唔比出口?

BNS話全部口罩禁運

屌 仲等足成個禮拜以為終於可以出倉

咁大鑊

我公司等緊我d貨救命呀仆街

係咪飛過去直接帶返香港都唔得

之前又話泰國禁口罩出口係fake news

3日前係fake new，但今日有新聞報泰國口罩出口500盒以上要申報，唔知集運影唔影響，但今日BNS 係會員中心首頁話所有口罩列為禁運

印尼一樣

有冇汁

唔知bns之前已經申報左既口罩/排緊隊上機既口罩有冇影響

死啦佢packed又cancel唔到點算好

我見佢到貨之後有得禁return/refund，唔知有冇得退

唉屌

禁n95咋

林鄭就係睇住你地死

武漢肺炎疫情持續，世界各國都有口罩短缺，出現炒賣的情況。稍早前，泰國政府宣布，將口罩及酒精類洗手液列入價格控制名單，囤積或以不合理價格出售這些產品，有可能面臨最高 7 年監禁或罰款 14 萬泰銖（約 35,073 港元）。

泰國今日起將口罩及酒精類洗手液列入價格控制名單
囤積或以不合理價格出售這些產品，有可能面臨最高 7 年監禁或罰款 14 萬泰銖
出口超過 500 件的產品，需要事先獲得當局批准

集運成板成板運一定過500件

邊個網

Lazada

我同你一樣呀！退唔退好？

我想過兩日等消息確定晒先退，唔想咁快放棄住

我都唔想放棄！好難先揾到架

巴打d語氣好正，好積極咁

海關唔比工人姐姐啲貨出口
買曬貨但無得用

x2

唔見左幾百

因為咩原因？

睇錯 應該未限
工人姐姐get錯
不過運貨要下星期先有翻服務

人手帶過關又點計呢

少過500件咪得

BNS話hold住d貨先喎，係咪有轉機

做咩

我都唔知點樣再搵口罩

28號落單買10盒但係仲未出貨 今日收到email話cancel

收到email講refund諗緊點解得一盒價錢 遠離佢分10個email send俾我講

總之都係買唔到

清你知唔知如果退單既話BNS會唔會幫手退返俾seller?

連泰國都冇貨
如何部署？

唉 上星期到左BNS 本身琴日出貨 結果撞到正一正
已經買貴左 依家仲要冇得到香港 好灰

我星期一泰國運咗返來，今日到自提點，好奇蹟🙈

你係咪好早落左order 同埋訂得唔多？

如果唔黎，真係傷撚到仆街

BNS彈貨之後既安排